[國際戰線] 澳洲有隊band 專登寫左首歌俾香港無人理

last dinosaurs 話哂都有過十萬fans, 係世界都有concert
仲有靚圖可以拎黎做文宣

傳送門：
專訪：
Sean Caskey explains:
“FMU is about a hypothetical conversation between Hong Kong and China about their relationship. It was initially about a break-up but the recent news about the Hong Kong riots inspired me to write for the Hong Kong people. Their situation is seemingly helpless, and I feel for them....Hong Kong is protesting peacefully for the world to see but underneath is a desperate determination to preserve their sense of self.”
Facebook page:
Youtube MV:
仲唔同我推爆佢？

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

1/10

推 唔講真係唔知

2/10

3/10

Tui

pish

推

4/10

tui

澳洲快點反共

👍🏻👍🏻👍🏻

Push

push push push ;a

push

傾過計 攬過sean
Yeah

嚟香港果陣無乜人識，得啲國際學校鬼妹仔係度high